有冇絲打試過唔小心中意左女性友人

有個拍左拖年幾既男朋友，之前一直都係同男仔拍拖...
自從有次同個女網友約出黎見，比佢拖住我行之後，我竟然有種心動既感覺，番到屋企重一直好掛住佢 成日好想搵佢傾計見面。
話我知我係咪雙左，點算，我好亂啊

雙咗未雙咗囉咁又點 自己都試過心跳加速但對方係比男仔更加靚仔嘅tb, 未試過對好女仔嘅女仔心跳加速

利申 100% straight

試下錫佢睇下有冇feel

主要係唔識處理男朋友果邊...
我覺得自己精神出軌
不過多謝巴打肯覆

講就易

約多幾次繼續拖手 之後試下攬攬

男朋友應該會叫你快啲媾咗佢

去馬啦

我都覺得自己係係雙 我係好女仔o既女仔 但我都會對好女仔o既女仔心動

唔敢話自己好女仔，但對方係一個細細粒可愛系既女仔，真係好可愛

我真係中意左個女仔既話就會飛左我男朋友